點解仇B（思達）啲片可以個background 仲清過個樣？

朦朦地其實算幾令囝

moto?